727 分析它們角度 一定會先佔領西鐵站 係終點封鎖

佢地要點反擊先最有力？就係終點封鎖 守株待兔
當遊行結束 警方就會配合鄉黑 由佢地包圍打市民

因為元朗西鐵站嘅結構好簡單 全部都係扶手電梯
所以可以有部分市民先保護西鐵站 留通返道俾其他人出入
咁就可以確保終點安全完成遊行 及後疏散市民

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

一定記得